東涌連儂牆好出色！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

光復香港！時代革命！

721 831

無人行既位

真係好撚癲

勁

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

住逸東等車都多人經過

巴士站

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

呢個巴士站嚟
好多人經過㗎

正

放工時間巴士站都多人

好得意
連仔出豬仔products啦

以前覺得鬼佬玩MEMO畫好癲 原來香港兩日就學得識

好正，，

而家最鍾意嘅卡通人物

會唔捨得踩
不如地下留番比777同刁大大啦

求幫文宣

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

up

好靚啊 屌

但我有特登踩下 然後手足們真係痴得好實！

咪係

靚

唔駛理條五毛 我block左佢
你起下佢底 全部失敗論分化post
同埋有去過東涌都知 呢個巴士站位好撚多人

我話你知呢個位每日起碼十萬人來來回回啊
冇人行?

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

仲有何妖

真係好正

值得讚賞

依家大家有疲態, 連登幾寶可以打打氣

真心好多人行！仲有啲大陸人搭B6!

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

加油加油

連仔搞年宵, 係長洲擺檔都一定仆到去買
光復香港, 時代革命

Push

乜仲有連狗

————————————
許個願啦

如果聽日有雙普選，你會想做乜？

佢地真係好治癒呀

正呀

CLS, 點整到咁靚

藝術品

屌，你班友痴撚線，好高汁

簡直係好正嘅街頭藝術

天水圍

好正

唔識唔好出黎柒啦…極多人行喎

典解可以咁靚

一諗到會比班藍絲拆就覺得好可惜
真係要影低佢

blocked +1

頭先7點經過都未有

連登三寶 招財進寶

唔識咪撚出黎柒啦

天水圍爆高質

好靚

勁！

我呢

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

整個各區連儂牆合集

連豬連狗真係好可愛

腦魔寶寶很可愛

push

Cls...

推

好鬼靚

博物館

光復香港 時代革命

要多啲人見到

西利

好勁 個展覽牆keep到

咁快重建返

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

又話東涌深藍既，點整到咁靚

連豬

東涌手足好波

人才在東涌

勁靚

被遺忘

support

唔係想潑冷水,但係希望下次唔好用咁多時間整啲表情包
情願整啲大大隻既民主自由,口號等等既字句
呢啲文宣唔係整俾自己人睇,係俾啲淺黃,中立,藍絲睇
所以整啲令佢地睇左會執返個良心變黃絲既內容

928 929

東涌撚表示次次經過都濕曬

有無靚到咁呀

睇住佢地整

真係好鬼靚

收益捐 621 啦，我狗衝十隻

太專業

條友應該 冇搭過巴士入去塞機場

哇，邊個整架
癡線

好正呀 仲要第一日比人清完 過兩日就有pepe狗狗同豬豬

腦魔是經典

[quote]

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢；全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁

手足都有你嘅道理！不過整啲得意公仔吸下睛 都可能可以引到人行埋去睇文宣呢 不同崗位 各自努力！加油！

好勁

真係想吸中立 淺黃既話 呢d有影相價值既做第一步先最有用

咁撚癲 邊個做撕子狗死全家

18區連儂牆佈置比賽，
正式啟動！

都可以make noise

點解冇---->

係囉，去其他邨又好
搭s1入機場都好
點都會望到，尤其是返工放工排到傻個時

個個搭車都會經過

南昌都有

[url][/url]

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九龍灣都有

用左幾多支 3M 膠

加油

B6 又搬咗？
之前去HZMB 個站喺對面個臨時總站度

好靚仲有岳少英姿

超高質

好得意

好有心機

Pepe

起完底，悶鳩無腦仲諗過報輔警
Blocked

呢到巴士總站，好撚多人架
大陸人西人乜都有

表揚每一位落力嘅手足

真係好高質

辛苦晒

多人行既位都有

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

好波

一齊救手足
[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

唔好再好推/開啲無聊post得唔得呀， 下個禮拜就10月1啦， 但係到而家一個行動方案都冇呀，冇一個行動post上到熱門呀！！！！！ 究竟仲要打飛機打到幾時呀

by the way，好佩服同好欣賞嗰啲幫手帖 連儂牆嘅手足， 要貼文宣本身就需要比較多時間同埋體力， 而佢哋仲要貼到咁靚， 其實真係好撚勁

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭

喺好多區嘅連儂牆都見到有一輯相記錄咗每一日發生咗咩事，有冇人知邊度可以download？

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

612 721 811 831 新屋嶺

對面係鬼佬等s1 入機場果個位
好奇嘅外國人可以參觀埋

東涌手足好波

逐步整合post！推到有文宣！有提議留言！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

佳作值得一推

個位人流最旺咁濟
你係咪未入過黎東涌

反送中文宣谷

高質文宣組

好整齊

真係撕一貼百

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

東涌連儂牆好高汁的, 不過可惜東涌手足真心少

正到

連登幾時肯加pepe既emojis

好撚勁

靚還靚 不用打j 不要藝術化

真係勁靚
排隊等車嗰陣好中意望

咁撚勁既

YES!!

就係咁

絲

又幾靚喎

東涌人好驕傲

尋日已經見到有

好能靚呀

整得好靚

每次經過見到都有啲想喊 前幾日比啲仆街撕哂落黎 咁快就整番好 仲要咁令😿 好感動

東涌友好感動

好Q勁呀
我好Q感動
其實比人折連濃牆又有咩好怕wo
一次比一次靚,
若果呢幅比人折, 我相信下次貼满成個東港城

加油，但唔好沉醉裝置藝術

其實係點整
真係逐張貼再試色試位？

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

係咪市中心個站？經過過幾次都覺得正

Gg

青衣好癲
一次比一次大規模

感謝勇武同和理非既付出，兩者合作先可以去到今日仲繼續緊場運動。
文宣文·宣·! Twitter

好整齊
要學習

十八區鬥創意咁好正

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明